（帽事既）我有個SP,佢有男友

有五個，都有男友
姓陳李張王何

Gay